打幾多次飛機先唔扯旗

我連續7日每日都打3-4次飛機，而家睇到j圖都扯唔起

點解要打到扯唔起

太多好嘢j，結果搞到而家冇晒反應

我明你感受

每日都可以丁兩次

分享下啲好嘢呀

約幾個巴打出黎輪住含就搞掂你啦

訓前一丁足矣
唔打真係訓唔著